導演陳木勝不敵鼻咽癌病逝 終年58歲

藍定黃?

原諒話也不講半句
此刻生命在凝聚

咁突然

手足

病到死，應該無乜點理